Ps4 數據版fifa20 有無人都係download 唔到

仆你個街停左係80 %

推呀

有無同路人

推推 有無人幫手

有無兄弟都係咁

嘩

Me2有無人知點解

我停左喺27%成粒鐘.....

Ea sport 真係驚

冇野喎

係咪大家都dow 唔到

Ching唔知你係咪咁
一直以黎我都係禁總制待機
啱啱重新開機終於開始郁下

down 到未

help

on9ea

88%了

停未 [7.2gb

玩先88

有咩解決方法 師兄 求你教我

重down啦

師兄重down 玩到？

唔係,不過以前試過呢啲情況都會重down,卡住喺到都冇用㗎